{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051548",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71030&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주세븐하프애견펜션"
    },
    "text": "当ペットペンションは、様々なペットのグッズをご提供しております。ペットの遊び場は超大型人工芝で作られており、屋外プールも備えています。 周辺には ボムン観光団地, キョンジュ国立博物館, 仏国寺家があります。全職員はマスクを着用しており、防疫消毒を常に行っています。入室時間は5時、退室時間は22時以降です。 Wi-Fiは無料で提供し、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎はできません。客室内にはペット用の食器セット、ペットトイレ、排便パッド、ペットシャンプー、ペットタオル、ペット櫛、ペットおもちゃ、ペット座布団、ペットドライヤー、ペット浴槽が備えられています。全室入室可能であり、ペット用品を使うには、別途の費用が発生します。 ペンションの施設としてフットサル場と無料駐車場があり、超大型犬用芝生の遊び場と屋外プールもあります。 ペット用品とプールはペットのみご利用いただけます。 バーベキュー施設は有料であり、個別テラスでご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。ゴミは分別して捨てる必要があり、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 繁忙期には料金の変動があり、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペットペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションで提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "ペット用の食器セット、ペットトイレ、排便パッド、ペットシャンプー、ペットタオル、ペット櫛、ペットおもちゃ、ペット座布団、ペットドライヤー、ペット浴槽が備えられています。全室入室可能であり、ペット用品を使うには、別途の費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはボムン観光団地、キョンジュ国立博物館、仏国寺家があります。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "ペンションの施設としてフットサル場と無料駐車場があり、超大型犬用芝生の遊び場と屋外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションではどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "全職員はマスクを着用しており、防疫消毒を常に行っています。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションのWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションではペット以外のお客様も利用できますか？",
            "answer": "ペット用品とプールはペットのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は有料であり、個別テラスでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションでの宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションではゴミの捨て方に制限はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションの料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "繁忙期には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "ペットペンションのプールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 567
    }
}